琴日考試食煙居然冇煙灰缸，仲要比人趕走

我有食煙自由架啵，我冇影響其他人，佢地閉氣咪得。以前紀曉嵐都有煙槍啦！

唔見皇上唔比佢上朝？